[Telegram] 澗谷：行山、石澗、戶外運動group 5月訓練限時招募

報名Link:

舊Post:

行山只說行山事

成員須知 ()
1. 本群所有活動純屬結伴同遊性質、私人自願參加。戶外活動有一定風險，切勿以身犯險，留意自身安全，量力而為！
2. 活動期間，一切意外之責任自負、與領導和籌劃人員無關。報名前請先了解路線，如有不適請盡早揚聲。户外活動請穿著適當衣物，帶備足夠食水和乾糧，注意天氣情況。
3. 成員户外活動時，應愛護郊野，遵守「Leave No Trace」原則 (參見：)。
4. 守時觀念十分重要，成員如果遲到，當日團長有權先行出發。參加者請在集合前辦妥所有私務，如早餐用膳、購買午膳、如厠等等。如遇天氣惡劣，出門前請密切留意最新消息。
5. 除特別註明外，活動路線都是未經領隊親身探路，參與活動前請認真考量。
6. 本群成立旨在探遊山野、石澗，若成員長期不出席登山或溯澗活動 (其他活動不計算出席，包括野餐、燒烤等)，又沒有合理解釋，將會被移除。成員如欲再次加入本群，須在下一次招募成員時提交資料。成員如有私事而未能出席活動，煩請聯絡admins。
7. 本群管理員有權移除任何成員。成員之間應互相專重，任何人在群組內發表不適當之言論遭到投訴、又沒有改善，管理員將會予以警告。若該人行為依然沒有改善，將會被永久移除。
8. 為避免觸犯「防疫集結」條例，本群組會以4人為一小隊，成員切勿參與人數多於4人之活動。
9. 凡出席本群活動的成員，將被視為完全同意上述須知。

蓮花石澗 蟠龍飛瀑:

光復香港！

做下運動，等身體好D

大城石澗:

樓主唔比連登仔講政治
政治就係生活

兄弟行山

橫涌石澗:

最緊要政治

努力特訓🔥🔥

想問下有冇人玩攀石的

雙鹿石澗 四疊潭:

有呀好多人攀

萬丈布 鼻涕瀑:

想問下如果唔識游水係咪都可以照去?

基本上係 識游水會開心D

屏南石澗 九疊潭之一:

太好了 一齊去東龍島攀石了

黃龍石澗 黃龍瀑:

你個名好型

昂深石澗 千層瀑:

你哋淨係行澗？
有冇出海活動？

出海:
橋咀島浮潛:

火石洲:

濕婆係印度教嘅毁滅神，毁滅一切

名已報

ok, 好快會add

行澗會唔會好危險 有行開山 但冇玩澗 驚死

咁比起行普通樓梯山路實高風險好多嘅

火石洲:

今個星期六/日會加左第一批先
留左TG既 唔好咁快改ID呀

我都想知

未add入grp，
可唔可以約定今個禮拜四夜晚行飛鵝山先？
好耐冇行，好想去

gogogo 支持你地去!

三險澗:
臥龍石澗 龍爪潭:

快D填喇 手快有 手慢冇

如果未行過澗，
跟網上group就唔好第一次就行澗，
行唔掂求救就煩，
跟團第一次應該跟尐有退路，
低危路線，危唔危都唔知就唔好跟。

跟過先知個團同自己能力差距，
樓主團行大路澗未算高危，
但亦非新手路線。

行開山同跑開步一鬼樣
個半鐘跑10km同sub3係兩個世界，
講多尐，行過咩最難路線比樓主知，
佢先可以評估下啱唔啱你行

PS 近期單拖見好多新手問路有感而發

多謝你咁詳細解答

快D填喇 仲有3日就ADD人

6月就到大家快啲把握機會操體能

星期五就會停止收人
之後填form既要等下一輪
預計下一輪最快都要2021年

落左Tg先啦

期間限定？

係呀 黎緊6月大家有可能好忙
冇辦法了

仲有樣野就係個google form 填完可以改
大家如果改左ID 可以上去Update番
星期五就會一次過加你地架喇

行過晒

講緊十年前

依家變咗肥佬

第一次簡單嘅就行猴塘溪啦....

行過都可以再行既! 當做下運動

猴塘溪唔錯

鳳壁石澗

當年試過紅雨後行橫涌，跣腳幾乎收皮之後就怕咗行澗

依家行山算....

不過行澗真係好正，好靚，非常適合夏天

支持樓主，安全至上

落完大雨小驚 尤其係D中下游 河水暴漲咁
所以都係落完雨幾日之後出晒太陽咁去最正
山、澗都正呀 有時我地都會就咁行山

其實新手行大城去到龍泉谷走都安全

仲記得第一次行澗就係一路行到上肥佬麥
真係好壯麗

發現第一次行咩澗個感覺都好震撼
會問自己：「點解可以行條咁樣既路上山」

聽朋友講 行完澗會返唔到轉頭行山

樓豬開gp未 留左名等加

都係 夏天行完澗就爽到番唔到轉頭
星期五先開呀

會唔會有巴打carry 驚死 唔識游水

有咩咁驚

可以同你講，唔會
兩種玩法
同埋同季節有關
冬天行澗把撚

支持, 下個月就派你出動了

聽講你今晚去晚行飛鵝山喎?
有冇相睇下吖
btw 去飛鵝山 仲要夜晚去 知咩事啦

會呀, 收到風有救生員巴打
最好就順便學識埋啦!

怕就浸吓腳算
試過有唔熟水嘅fd落水玩，差錯腳幾乎浸死
因為潭可以好深，同埋潭底嘅深度可以好唔平均

所以成日聽到有人唔識死走去跳潭出事

冬天會走左去爬乾坑
不過今年冬天得閒先算啦

唔識游水跳潭=玩命

識游水都玩命啦
潭底乜柒都有

唔識游水=玩兩條命

點解唔開個tg谷

係tg group 呀 星期五晚開

派我出動毀天滅地？

要毀滅啲咩你知架本港最大恐怖組織

我dllm 你地係咪好憎我
首次開post係負皮